台北市勞動局今天表示，北市就服站26日至30日辦理徵才，提供657個工作機會，包括軟體工程師、餐飲內外場人員等。 勞動局指出，這次的職缺包括Java軟體工程師、餐飲內外場人員、按摩師、飛機打磨工等，其中六星集股份有限公司也分別在頂好及內湖站開出120個按摩師的工作機會，經培訓後薪資可達40K至50K。 此外，建名國際有限公司釋出5個飛機打磨工，薪資達40K至45K；至於其他職缺，尚有內、外場人員、門市電氣醫生、行銷企劃助理、不動產經紀營業員。 勞動局說，現場徵才時間為26日在頂好就業服務站；27日在頂好就業服務站；28日在頂好就業服務站、景美就業服務站、信義就業服務站、北投就業服務站；29日在承德就業服務站、內湖就業服務站；30日在內湖就業服務站等。1。